有冇好聽嘅cover youtube channel 推介下

有冇巴絲有介紹 請出招

補充：港台歐美日韓都殺 好聽就得

Fly by midnight

麗英all

想屌佢個嘴

Chase Eagleson, Reneé Dominique

DAZBEE official
泡菜妹主要cover日文歌，聲底有啲似aimer

本土歌

最近發現既channel
把聲幾好聽